[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (25）人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

開定先

豹哥得三個人嗰part出咗場表演

香港嘅投票係唔應該有評審
所有有評審委員會嘅投票都唔應該支持

喺 IG 屌 Gin Lee 嘅真心戇鳩, 人哋簽咗俾公司, 上唔上 TVB 唔到佢自己揀, 除非你真係大粒到公司都阻止唔到你咪得

per se 連表演都冇

謙仔今晚多咗成成5k up followers

瞓着viva嗰part最流

想知邊度仲有得聽陳蕾嘅M

下年希望見到佢地

想問問趙學而去咗邊？

viu 邊個負責ig story 架
咁遠就咪鬼影

經理人制度好有問題

無得歌手自主

真 你大粒到棉花迅咁就話去邊就去邊

真見到嗰陣笑左
完全睇唔到樣

好似我坐紅館山頂zoom 落去咁

Chill Club年度之歌
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手
金: 林家謙
銀: 姜濤
銅: Ian Chan 陳卓賢
Chill Club年度女歌手
金: 林二汶
銀: Serrini
銅: Gin Lee 李幸倪
Chill Club年度組合
金: MIRROR
銀: RubberBand
銅: Dear Jane
Chill Club年度唱作歌手
林家謙
Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

同埋人哋係馬拉人, 嗰邊華人應該都係睇 TVB 節目多

所以牙醫咪要走 自己獨立

同平時去演唱會坐山頂一樣 編輯都冇人權

所以要支持獨立單位林家謙

LM

官方都咁

點解方皓玟同RB唔嚟

林家謙掃曬d獎，心諗：冇面目再去勁歌

RB應該休息緊 佢地之前chur盡左

anson lo 無獎， 有啲意外

張敬軒下星期上chill club

唔明你問咩 ?

以為小肥會上台再唱姜B首歌
Error無份上台唱歌

岩岩睇到廣告

過去個廢台都冇嘢好傾啦 唔通佢上去訪問同佢講
嘩你係193個台拎到好多獎喎！

下集軟仔

CCTVB會唔會短期內請佢上去先

陳蕾有首歌叫”M “，但好多平台都落左架，youtube 又冇，想聽番姐

但係佢去得好開心，唔係viutv咁sad

陳蕾1029嘅歌比較易入腦
依家新歌通常係Mike Orange編，所以另一取向

上個post見到有人屌家謙單手除罩
唔係渣住個獎咩
好多hater

Thor加油知道可能有好多人鬧你
但係都好鍾意你呢種chill club 9up嘅風格信你會愈做愈好

咁誇張 仲以為佢唔識講野會gg添

香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。

趙學而呢？

有冇replay,想睇返

全香港炒哂車 幾個媒體都講有而婆

其實屌林家謙果d都冇咩point

係喎，
趙係咪臨時甩底，
所以thor 一個人頂哂，所以有啲位講野接唔住，
同埋唔係好順呀

如果下年有error 主持就正

同903比覺得個show 搞成點？

有無人討論下

下年搞我覺得不如畀多個主持呀Thor

佢差唔多一個人頂成晚

但方面其他都唔錯

佢喺屋企睇電視

舊歌？

連登仔越反越紅

唔好再係九展搞就最好啦

但今次比想像中好

個台靚過之前搞嗰啲決賽好多

希望下年可以推到10萬人投票

希望下年多個主持
Thor 一個頂住又要新人part唱歌忙過隻狗
舞台
個Moon夠大
音響開頭差啲後尾都好咗
表演
編排

陳蕾呢

同埋音響今次係CC班底搞
佢地平時都係演唱會班底黎 一定好過ViuTv自己搞
一開波人聲差少少 之後都好返好多

如果收音唔係咁差，個show我覺得直頭好睇過近幾年叱吒都幾多

始終電視要有廣告，中間多左冷場
一氣呵成就正

屌 得70000人投票

係咪又會畀對面矮仔笑少人睇

又多咗2k
個5k都係我播到中段先留意 應該再多啲癲

唔計結果，機制，淨計成晚rundown，完勝903

我覺得903 一直想做到viu咁，
台上台下打成一偏，但係偏偏做唔到，
點知viu 一黎就搞掂左

不過台上主持講野，串連件事真係唔掂，
對比返同903 仍然有好大段距離，
冇法人地DJ 咁多，真係有料到的，
我頭先喺度諗，
如果中間串連，頒獎，主持，
全部由903 啲人做，
viu 呢個show 真係可以dl 落黎好似演唱會咁成日拎返出黎睇

多左好多好睇既元素
eg。歌手互唱大家的歌

其實係咪九展嚟 啲音響

搵呀正幫手

真心欣賞只係黎表演但冇獎果d 覺得好投入好落力
就好似我睇台灣金曲獎 韓國MAMA 美國MTV 咁

好呀，153 繼續自high 就最好

903 平時有幾多人投

今晚feel到viutv真係好俾心機
成晚嘅rundown
歌手jam歌嘅配搭
舞台設計
所有嘢都好perfect

真係想大大力俾個讚

但收音方面仍然有待改善
唔知點解viutv成日live show嘅人聲成日都俾音樂蓋過

得新人有提名
但無份金銀銅

冇獎攞都可以唱歌
呢點超贊

隨意門

呢個真係viu 成功之處

以前睇頒獎禮嘅印象，
最多都係台上拎獎講幾句激動野，台下企起身拍手，
跟住唱歌一影落台下啲歌手，
唔係恰眼訓樣，就係好生硬咁un un 下扮enjoy，
viu目標好清晰，
唔係做返以前啲人落力做嘅野

其實咁有意義多個獎項
成晚好似個樂壇大party
今年第一年搞都真係幾唔錯
如果下年多啲歌手多啲表演item就更正
做足3個鐘

好老實講係chill club 做得好睇 先有呢個頒獎禮
所以chill club 真係堅正

好慘
諗起超人不會飛啲歌詞
好岩家謙

老實講
得70k人投票會唔會太少

中間有part有三條女幫手介紹新人
唔知點解唔搵埋佢哋做mc

香港代表：Chill Club Chart Award Presentation

瞓咗冇睇,今晚隔離台個濕鳩節目話加長嚟對撼Chill Club,最後對撼成點?

係，冇奬都玩得咁投入好值得respect

少呀
諗住最小有10萬

CCCAP

底薪唔包

#viutv加人工未

係囉

我都覺
以為經歷完叱咤 會多啲人去投

我比唔到客觀答案你
因為我完全冇㩒過去cctvb

好有新鮮感，好有party feel

完勝垃圾cctvb

係咪仲未有得睇返？搵唔到

冇計 投票個period 153未幫ViuTV 宣傳

903賣點係每年主題同林狗9up
嚟緊佢哋應該會再俾心機D做
過去咁多年冇競爭

大家一齊與眾同樂享受音樂好正，邊個拎獎唔係最重要，本地音樂先係最緊要

支持ViuTV

佢3個做得好好

第一次真係得cc fans同睇開viutv班人投
好多人齋聽歌唔投票

今年第一年搞
viutv 開台亦只有5年
有呢個聲勢已經好好
無可否認, 論入屋程度
viu 係仲未及得上cctvb

當年903仲有群舞嘅年代好睇好多

依個po應該無人睇嗰邊喎

頭先出街睇唔到live,隻app又未upload

有片睇

Kathy仔佢哋太遲出

幾好，成個編排幾有chill club既有特色

形式唔同, 無得比
CC似韓國MAMA
但頒獎嘉賓就搵素人
下年搞大啲可以搵啲劇集演員頒
表演就以MEDLEY為主, 好睇, 拍得住韓國, 加分

依兩年無現場觀眾仲衰, 但點都無可以慘過上年

冇唱票真係差好遠

近年, 講緊2年前,係HEA咗
可能同電視台夾轉播, 開始限時發得獎感言

又係花生野最多人討論
不如傾吓點改善個show 有咩位做得好
做得唔好嘅要點處理
咁先係鼓勵樂壇進步

拋磚先今晚有幾個位都好好loop
1.yoyo +家謙+豹哥
2.樂壇已死大合唱
3.介紹新人
4.陳健安+條女+phil
5.c allstar +dear jane+mirror+艾粒
6.小肥+牙醫+陳柏宇+jay fung
7.仲有欣宜個part

希望下年繼續

差唔多全部喇wor

我記得都唔少人唔鐘意得獎之後講太耐, 我就無所謂, 始終獎唔係咁易攞 (唔計新城)

有冇人知幾點有重播睇
返唔切屋企撳唔到重頭開始

太深刻 sor鳩

我最鍾意4

我係其中之一
原本個獎好難攞個個好似泳兒咁梗係好感動
最後兩年陳會謝安琪果d講到冇野好講嚮到發表偉論
睇到發火

Gin今晚好正

其實睇chill club頒獎禮嘅係巴打定絲打多
巴打
絲打

我4 6 都鍾意

903 都係想搞個音樂party，
但係因為固有頒獎禮模式太深，
其他歌手，尤其淨係坐的歌手點都high 唔起，
變左係全部靠班DJ carry嘅party，
台上玩得開心，
台下等放學咁

推到25了
Viutv加油

你講哂咁多個表演item

反而覺得搵埋個3條女黎做mc會更加好
成晚睇一個人會睇厭

再者個三條女都有料做mc

嗰十個頒獎歌迷係點樣選出嚟？

好耐無睇咁正嘅show

條女+Phil 個度最深刻
2首歌無縫連接

最鐘意4同6

係 今晚真係好撚正好撚high

隔住部電視睇都好興奮

high到叫出聲

第一屆就咁癲

幾時有replay 睇？

條女caption

唔記得前面邊個po有巴打話對佢有性慾

到底點解泳兒會有十大
首歌係好聽 但依家一人一票喎 仲要佢唱再出發

首歌好似仲要無告急過
都唔知係咪造馬

你當英皇流嘅咩，一人一票唔代表公司冇出力，純粹樂迷投泳兒有咩可能贏DJ同Serrini，Serrini仲入咩三甲添

今晚咁jam歌法 好熱鬧好好睇 真係唔似傳統頒獎禮

Diao細力啲

羽田真理

睇親二汶嘅reflection都好治癒同感慨

好feel到今次大家都好想為香港樂壇努力

睇番replay 入咪好多
小小懷疑岩岩電視set 得唔好

戇鳩，對面一萬票都未必有，點撚樣可以笑七萬票

人地有40點（聲稱）
講返要改善嘅位
音響唔入電視，第一幕晒冷係電視睇頭幾個歌手明顯無聲，不過睇番現場啲fans嘅fancam 係好入咪嘅
不過之後好似已經好好多

介紹返先
佢哋係pinky, kathy仔同mishy
平時都有做開chill club 推介嘅主持㗎

我都認同可以揾埋佢哋做
得Thor一個真係好chur

睇嚟差唔多一半半